https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|node|/|7721012|:|0128|/|01|/|16|เปิด|จอง|เสื้อ| |Write| |Blognone| |2016| |(|สำหรับ| |Contributor|)|https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|sites|/|default|/|files|/|imagecache|/|news|-|thumbnail|/|category|_|pictures|/|blognone|.|pngBlognone|
Announcement|
mk|
จาก|ที่|เรา|เปิด|ให้|สมาชิก|ระดับ| |Writer| |สั่ง|เสื้อ| |Read| |Write| |Blognone| |ปี| |2016| |ไป|แล้ว| |คราวนี้|ถึง|คิว|ของ|สมาชิก|ระดับ| |Contributor| |แล้ว|ครับ|
กติกา|จะ|เปลี่ยน|ไป|เล็กน้อย|เพราะ|ตอน|เปิด|ให้| |Writer| |สั่ง| |มี|คน|ที่|ไม่|ใช่| |W|/|C| |แอบ|เนียน|มาก|รอก|เป็น|จำนวน|ไม่|น้อย| |ดังนั้น|จาก|เดิม|ที่|เรา|ประกาศ|ไว้|ว่า|เปิด|ให้|สั่ง|กับ|ทาง|ร้าน|โดย|ตรง| |ก็|ขอ|เปลี่ยน|มา|เป็น|ลงทะเบียน|กับ| |Blognone| |เพื่อ|ตรวจสอบ|รายชื่อ|ก่อน| |จากนั้น|เรา|จะ|ส่ง|รายละเอียด|ของ|การ|ซื้อ|เสื้อ|ให้|ทาง|อี|เมล|อีก|ที|หนึ่ง|ครับ|
ปิด|รับ|ฟอร์ม|วันพรุ่งนี้| |(|29| |ม|.|ค|.|)| |เวลา|เที่ยงคืน|ครับ|
กรุณา|กรอก|อี|เมล|ที่|ใช้|ลงทะเบียน|กับ| |Blognone| |เพื่อ|ยืนยัน|ตัวตน| |ถ้า|ใส่|อี|เมล|อื่น|มา| |ถือ|ว่า|เป็น|ตัว|ปลอม|นะ|ครับ|
ขอ|เตือน|ว่า| |สมาชิก|ที่|ไม่|ใช่| |C| |มาก|รอก|ฟอร์ม|ด้าน|ล่าง| |อาจ|ถูก|แบน|บัญชี|สมาชิก|ได้|
Loading|.|.|.|


https//www.blognone.com/node/77210120128/01/16จองเสื้อWriteBlognone2016(สำหรับContributor)https//www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/category_pictures/blognone.pngBlognone
Announcement
mkสมาชิกระดับWriterสั่งเสื้อReadWriteBlognoneปี2016คราวนี้คิวสมาชิกระดับContributorครับ
กติกาเปลี่ยนเล็กน้อยตอนWriterสั่งคนใช่W/แอบเนียนรอกจำนวนน้อยดังนั้นเดิมประกาศสั่งร้านตรงเปลี่ยนลงทะเบียนBlognoneตรวจสอบรายชื่อจากนั้นรายละเอียดซื้อเสื้อเมลครับ
ปิดฟอร์มวันพรุ่งนี้(29..)เวลาเที่ยงคืนครับ
กรุณากรอกเมลใช้ลงทะเบียนBlognoneยืนยันตัวตนใส่เมลอื่นถือตัวปลอมนะครับเตือนสมาชิกใช่รอกฟอร์มล่างแบนบัญชีสมาชิก
Loading...